今日n賓生日 入黎祝福下佢

唔好再係巴士放針